我等PS6算數

死都唔會益黃牛架啦 最多咪唔玩
你哋慢慢SH啦未來幾年Sony靠哂你哋啦

我驚你到時又話等PS7

等PS8啦

我贊同樓主
5,6 年前高登有班社會賢達話GTA SA 世界第一
GTA5 bra bra bra
等GTA6 好撚過

iPhone 6等到 iPhone 12先換都係6年
PS平均7年一代，點等

PS6出就唔會炒咩

6到12好似都係7年
6
6s
7
8
Xs
11
12

SA真係世一

等PS9啦

PS6佢都係咁樣 出 你一世唔撚駛買

我驚你等到PS6 ， 年紀大開始有心無力， 無精神打機

反正依家都係淨係唔益佢地

我等VR唔再需要戴眼罩先打機

到時有現貨你咪一樣仆撚住去俾錢

等到個孫出世都未等到
留返俾個仔/孫玩

我仲用緊iPhone 3g

可能抽到下年，到時真係等ps5 pro

腦電波？

Matrix

我等PS7算

想要slim版,好似ps4 slim咁細部

你朴暈自己一年
醒返應該通街都買到

又無GAME玩 慢慢等囉 挑

我等緊 ps10

砌部機玩好過啦
又配備好d 又多d game玩

轉steam仲開心

前排先買二手 ps2
開心遊玩中

就黎連PS6,7,8,9,10都唔駛買
而家D所謂既大作越黎越左膠化
我走去玩同人GAME仲開心

我就等PS5 Slim, PS5 Pro
你哋睇下跟唔跟啦

根本唔需要咁急出，又無大作
咪等d 黃牛閪strong hold 下

不嬲覺得有現貨反而無乜人買

無貨先個個叫春 好慘啊無ps5玩

到有貨果陣 隨時同一班人屌買黎都封塵 傻仔先買

你覺得PS6你可以搶到？

係你等到PS6先，定係SONY唔再出PS機先呢？

重點唔係要等幾耐 等到幾時
係班仆街黃牛搞到真正想玩嘅人反而無得玩
我無得玩班黃牛亦唔洗旨意可以喺我身上取得一分一毫
孭住佢堆PS5過世啦

砌機咪又係食炒價

你估display卡唔洗食炒價?
比啲礦狗炒高晒啦

SA始終係最好冇錯

隔左咁耐仲未有貨，留返嚟煲湯啦

炒狗偷偷留下負皮?
屋企張床係咪俾PS5霸左無位訓?

我見ps5炒價有好多$5000幾, 貴$1000幾, 回落緊
但淨顯示卡一出已經炒貴$1000幾, 黎緊仲會再炒高d
仲未計某d cpu又炒貴左, 好似ryzen 5果d

其實依家根本就冇game好玩
班sh狗sh到god of war出先再講

除左果半隻spider man都唔知有咩game 好玩
咁急買做乜

您邊位？ 您唔要大把人要

等PS6出嗰時買PS5就啱架啦
到時無人爭

聖誕，新年都過完

都未有機買

總抽，抽條毛

代代頭批一定係炒價架啦，量產多左就自然跌，就巧似豬hi一定是用荷蘭豆炒，電劣黎既

ps4=ps5=ps6

無game玩，買黎把撚